(PC)仲有一日就有得玩mhw啦！

好興奮 有冇巴打組團

Ps4已經封塵好耐了..